你啲學校有無啲好正嘅教授/老師?

痴線, 俾我一定堂堂上到足
一定唔走堂仲要坐爆4位

141？

KongU

講真好麻麻

阿嬸P到咁你都制

Professor咁嘅樣算正啦喎

屌咁都叫正？ 成隻雞咁

垃圾

Shitty